講講自己係硬件台會做乜？

我先

1. 出伏list, e.g 2400g + 1050ti, i7 + matx + josbon c2
2. 估硬件行情，e.g. ddr4 價由2018Q4跌到2019Q2, Intel 會係2019Q2-Q3 收皮
3. 出未來list (硬件未出，就先出砌機list)